有冇人今朝睇咗「新聞報導員」個冥婚post張相有啲反胃不安？

真心反胃
想嘔

有冇食錯野？

同感 有啲頭暈

我都係 係咪果個post真係有料到..

真心，有啲頭暈 想嘔

好似以前睇過，又好似第一次睇

呢張都冇咁不安 以前睇過

今朝嗰張 睇咗有啲反胃頭暈 唔知點咁

啱呀

邊個post?

明明係一個台灣人嘅祖先結婚相，咩鬼嘢冥婚

想嘔要嘔出來
如果嘔空氣你要快d 搬

啱啊，係呢個

唔知新聞報導員一家依家點

琴晚睇到 但冇咩事喎

估下新聞報導員一家依家點